突發！！林書豪freestyle rape屌打吳亦煩

你可以freestyle嗎？

吳亦凡勁撚靚仔

痴撚線

吳亦凡: o__o

Yo 你媽的頭 像皮球
一腳踢到百貨大樓

睇樣定睇rape呀而家

we are all rapper

耶人

本來都冇睇乜鬼韓團exo
原來有佢

做乜撚⋯⋯